民建聯斬人係咪想幫選舉潑火？

可惜九月先選，仍然有少少早，唔知到時香港人仲記唔記得

到時記得攞番出嚟binc
如果仲有得選既話

其實藍屍係好易情緒失控的

幾日貨仔 求其搵吓黃KOL,黃店黑歷史就冇人記得

咪傻啦, 擺明係想奶人民幣 , 想複製光頭狗嗰條上位路線

從聽日起，要周街都係呢張圖

反暴力，救香港！

喺第二個post見到

想問係唔係恐怖組織黎？